# REPORTES PHP

- Utilizar php 5.6
- Se utilizará token encriptado por aes256 para seguridad, la llave estará en el servidor
- Se deben hacer rutas para reportes, no se deben usar las mismas que las de la aplicación